[I/A] Dissidia Final Fantasy Opera Omnia [2] 二周年前終於推爆第一個1001

官網download link

官方twitter:

攻略網

新一年開post有好報

我就係成功的例子

留個名先

又唔中ex

留名圍爐

係日本抽左一次十抽
得一金但係係noel ex 抽左我四萬幾石終於中
去返出產地抽係好運d

黎緊兩周年
會係個入坑既好時機

今次雷弱，易打到

係, 刷共鬥勁爽

下個月
dffoo兩周年
ff8 廿周年, 會有新角 / ex 武? 定只係復刻 rinoa 活動? (NT dlc 角色)

依隻西驚，聖誕冇新角，正月冇新角

出黎出去都係舊野

一早冇人玩

個個月都出兩隻新角都叫冇
巴打係唔係講NT

肯定係依隻

聖誕同正月冇主題武/角，都唔知做乜

唯一好處係2年黎俾好多石同卷，全部金色裝

ex係難抽但都係會中

呢隻不嬲都唔搞event
係都係送呢樣嗰樣
近幾個月都有上到Google play top 10
特別係國際版賺到笑

你真係吹佢唔漲

呢隻係我第一隻裝既手機遊戲 (除左candy crush 果類師奶game)
如果成日搞event, 咪仲辛苦過而家 我都係想輕鬆打下機

有誠意嘅老ip 課金game好多，呢隻我覺得係其中之一

之前打咗一排夢幻模擬戰都覺得好有誠意，但真係難抽難打日任又煩又要PvP,最後雖然我覺得自己個account好歐，但都係棄

最正就係cross over world of FF 個兩兄妹，以為有希望

點知之後又重複 FF 1-15 啲裝

啲裝永遠抽唔完，但其實係唔洗再抽因爲玩開既角都爆裝

所以唔出主題又冇抽既理由

有好有唔好啦，暫時都維持係FF入面嘅角色，玩左兩年劇情同系統上冇走偏，最係清泉
woff都叫係FF宇宙
如果出KH或者好似FFBE咁出女武神
我反而想屌柒SE唯利是圖

咪又係會抽

如果講戰鬥，畫面，依隻2年既作品係好過好多現時既驚

不過兩年冇驚喜就好難有心玩

營運俾我既感覺係做完一啲裝備俾你抽就算數

其他SE驚都有活動，係依隻冇

2週年唔會望佢有咩突破

我都同意隻game既活動好單獨調既 過關拎獎勵 刷共鬥 抽ex
但係要夾角色組合 諗計點樣過關最好 要智略既game我覺得真係玩極都唔厭 雖然新鮮感只限未打過既關
但係佢一直keep住狂更新，每個月起碼四五個新關，好有誠意

最好係一路送野俾你玩

真係唔洗課

所以唔會有突破

而家都係新角冇乜愛的話都係求其啡5000抽一下就算

除非把Ex真係好有用

最近Noel，Aerith 同悠木Ex都好正，值得抽

又易抽又多野送，偶爾會出一兩隻難到嘔嘅等你卡關，只要keep住中到新嘢玩，其實係可以一直玩落去

上次抽完 Ace ex都冇再抽

係自己鐘意既角先會抽，cloud, tifa, leonheart etc

雖然活動都係果幾味, 但另有劇情推進吧

今次終於考驗大家嘅板凳深度

一屌完佢冇咩變化就即刻出d新玩法 冇恩惠角都幾頭痛

你地過哂未？點打珧佢飛15次，真係頭痛

未打哂，打一場cosmos都十分鐘

王子Cloud雷爾應該夠

雷爾加王子冇難度

剛過晒
好多場都要揀啱好友, 雷以 小畫家

有得出王子都會出王子...最強DPS真係好穩陣
雖然SE似乎想測驗下大家板凳深度...但其實用極都係走唔甩
光戰 王子 NOEL 愛麗斯 ACE 洛昂

冇投擲系真係好澤使
第一個cosmos已經過唔到

ACE /雷爾/ 薩查 都冇咩
ACE做到超高輸出(我第一個1HIT99999 DAMAGE就係用佢...)
但係暖機要好耐....同埋同單體敵人就表現普通, 一對多反而應該暫時係最強角色

薩查就太小技能次數可以用...雖然技能好實用,但BRV同HP攻擊+好撚廢,提升唔到續戰力

雷爾冇EX,冇咩心得,亦都冇拎出黎用
不過依家投擲系得依三隻係上得下大場面

就係三隻企圖想抽都冇中過，真係冇計

SE都舖排左好耐
好多角都用得
我:
黑:王子 白:光戰 紅:愛麗絲 綠:rinoa 黃:蘇菲 藍:總統/洛克
小刀:洛克 劍:光戰 大劍:squall 杖:尤娜/愛麗絲 投擲:賭徒

佢唔逼你用既話應該好少人會拎 小刀 同 杖 出黎用

枚都好d 基本上輔助角色都係枚
小刀真係...除左岩岩buff完既獅子女之外冇邊隻算得上係勁

新入坑練咩先好?
冇刷首抽一隻ex 都冇

睇下日本個dffoo攻略網排名囉 大致上冇排錯既，光戰王子果堆有得練就練
依家路人雷爾pool我覺得都抽得過
或者可以等兩週年睇下新活動再決定

估唔到真係仲有新人

一課就抽中雷爾Ex
讀心到呢

呢隻頹廢養生game都有新人
要搵人打共鬥出聲

而家啲新角咁勁既...
咁之前用咁多資源抽愛利絲 雷以 咪好戇居?

所有game都係愈出愈勁架啦 好在佢會逐批逐批咁buff d舊角色
而且好多角色有獨特功能 隊伍配搭係依隻game最正既地方

宜家Event隻蘿莉名不經傳
一招就打幾萬,愛莉絲70 buff完加埋ex都唔及佢又輸出又做到奶媽
不過閒角唔勁又係好難屈人抽嘅

貪佢夠養生 又幾好玩
係咪練隻squall 刷水晶好啲

Btw儲左90k 等二週年

刷野最快應該woff雙子 一定係先手

到時啲3 4 線角都勁過主角就好笑

真endgame真來了
又極化又真化 想培養一隻角色到巔峰真係要好多資源

依我國際版HEA玩既經驗
用squall好友刷周回都唔錯

中左 出魔女

又多一堆野要換要升
道具可以打返黎, 定係要燒我地啲鑽? 等翻譯

仲以為自己壞save,成隻game 鏟咗
估唔到竟然係Android有事

應該係真化Ex武要重新抽多次
仲要個pool可能混埋普通EX入去

好撚大個坑

ex 武要先突滿才能真化
真化需要 紅色書, 合成紅色書要20張書頁, 可以打活動打返來的, 唔駛抽多把ex
好似係

太多資訊又做緊野冇仔細睇
我淨係見到300個coin換一把EX已經覺得好煩

miles 系統 有點都好過冇啦 起碼都某程度上叫保底
根據巴哈翻譯呢... EX武要三突上6星先, 之後用神秘之書真化做EX+
EX+就要用鍛冶之魂去突 三突就開放ABCDE果D OPTION,估計應該係所有角色通用

睇完D咁複雜嘅進程之後，我覺得隻game過唔到四周年

無限擴展上限仲有pad依個例子，做都好應該仲可以頂多幾年既
btw 連ex+都唔係超究極武神霸斬 睇怕依家仲未到上限

ex 真化變ex+
ex+突滿變7星, 仲送你一粒 有能力既珠 (能力視乎邊一把7星武器)
粒珠可以裝比任何角色&只能裝比一個角色&不能拆除 (每個角色都有兩三個窿比你入珠, 對岩顏色/字母就入得)

我終明點解台灣果邊話抽多左既ex不要賣, 原來係要留來煉7星, 拎珠, 塞滿佢, 先係真正既究極體
但其實可以用其他角色既ex武煉7星, 例如我而家有20把突滿EX, 全突滿變7星, 就有20粒珠, 留返比有愛既角色就OK

我真係冇留到EX
倉位都唔夠，仲留堆中過嘅嘢篤眼篤鼻

送咁多石但冇野想抽係咩感覺，就係好似宜家咁

屌，國際版早過日版

隻game癲撚左 真化用極多資源 d草莓一鋪清袋咁制
雖然暫時用落真係幾勁，cd快又高傷
d綠coins唔係所有pool共用係咪on9要同一個pool 150抽先可以自選一把, 250000石都唔撚中一件ex既話神早棄撚左game啦

真化都可以接受嘅
下下都俾玩家秒速封頂咁營運都唔使做落去
遲D慢慢有多D資源就輕鬆好多
冇屈你抽EX我覺得已經算有良心，至少唔影響儲石嘅節奏

300coin保底要分池就真係好差，仲要唔俾儲，痴撚線公司

活動嗰6個，一把ex都冇，點打

抽啦問

唔識日文, 仲未係好FEEL到真突完既克勞德除左EX+之外仲有咩強化左
ALTEMA果到又講到克勞德成左神咁

放完EX同敵人中咗Debuff之後好勁

有保底好過冇
呢啲野睇運, 你分開十個池一萬一萬咁抽一樣可以唔中EX
儲夠鑽先抽, 保底真係救你一命

chaos 唔夠打
而家youtube 好少見到有人唔cloud都過到
即係逼我要升爆佢啦

次元beta連要過Cosmos我都覺得有d困難
要12個物12個魔先可以過哂
雙修嗰班角色全部都nerf
真係有少少痴撚線

好難玩 痴線
chaos點鬼樣玩 離奇地高防，完全體王子剩係打到一下5000幾，光戰直頭幾百幾百咁扣 得克勞德叫似返d樣
又冇弱屬又多血 連尾關都變埋雙王 好配服d人點解打得贏

煉出7星cloud
力魔深域 急 全破
beta chaos 打唔過, 又冇恩惠, 又冇好友
要等埋光戰真化 先打

油王齊哂武器加練哂幻獸應該係好夠做嘅

終於抽瓊cloud升爆哂先過到cosmo,chaos都未打
咁難點打

冇真武cloud真係唔洗諗chaos 冇邊隻角色係打到傷害，敵人d被動屈機到傻

新貓女又係好勁，但係抽左起碼6次都唔撚中，又係想要果隻就抽唔中

我抽中佢個武器但無得揀個角色即係點？

冇打活動所以未加入
快D打啦

力魔Chaos 都咁難打,on9

點解個課金禁落去無反應

要有日本google play account連埋先可以課金

捱左幾晚夜, 力魔chaos 次元6關 perfect
可以安心過年, 但聽日牙姐斷章好似有chaos

開放tidus真化但冇得禁真化係咩玩法

賠石啦仆街SE

終於過到急chaos

今次 嘉蘭得 chaos 冇想像中咁難 (見到唔夠打就真化光戰)
整理好友既時候發現唔少入都退左坑幾個月 差唔多係cosmos 推出果期
過去幾個月比你地用自己組合爽打, 而家推chaos 難度, 唔知又有幾多人退呢

暫時我手上得純打手系角色先係完全體, 得光戰同愛麗絲算得上係派得上場既輔助型, 暫時解CHAOS都覺得超難....
貓蘿抽唔到, 都應該抽左7-8次...莎拉又係非完全體, 兩大chaos既熱門輔助都冇

今次都想中加蘭德 好撚有型
加上渾沌角色不嬲都明顯勁揪D, 今次加蘭德又係超高評分

連登竟然有post

有光戰基本都ok嘅
但資源真係好不足
唔係油王的話好難兩個星期內封到頂

仲未抽到光戰ex好難打chaos

我抽劵都中左兩次光戰Ex，係都唔出Garland d武器俾我

由ffcc開始到佳蘭多都唔中ex
D石已經掘得7788

Garland啲武器我抽齊，二萬五石加幾十張卷都唔出光戰

我抽打加蘭得都唔敢真化住
月尾要應付抗物既地獄 (蒸氣章魚)

法師隊已經放棄左 冇貓蘿莎拉輸一半

仆街出左3把光戰ex都未出另一把ex

斷章見到180lv又唔夠料練牙姐，已經想暫時放棄

金色AF 真係好難刷

又抽撚死

yes
辛撚苦

真化書同突破書係咪太唔合比例...1：3
真化書係易拎過突破書好多，活動任務都係派真化書多

咩嚟？

巴打冇刷AF刷到天昏地暗既辛苦經歷???

打得完Chaos = 磚頭
打得完Cosmos = 書

呢個比例暫時合理嘅我覺得

AF即係咩嚟？

係咪學passive招果舊野
明明1/3機會佢就永遠唔出你想要果個角色

AF = Artifact
即係強化介面第三個tab嗰堆野

要有效率就開場爆書刷共鬥啦
打幻獸等跌梗係慢

Chaos點解咁難打，打到灰[black] [/black]

仆街中伏

原來武器真化完唔可以賣

真 暫時唔爆石未打贏過 厚血一回事，d痴線被動技搞到勁高防完全打唔入係咩玩法，速度快傷害高又高防

已有滿真化克勞德＋真突一光戰

刷幻獸效率太低, 除非池3隻角你都想刷
但都唔夠刷共鬥快, 雖然要燒鑽買鈴, 總好過幾日燒晒啲藥水

我都有滿真化克勞德＋真突二光戰，都仲未過到

都唔知點好

暫時冇見過有人係冇貓蘿/莎拉而可以COMPLETE CHAOS

我5用 光戰 紅茶 諾艾以
6 用 蘇菲 喵女 克勞得

紅茶係邊個，諾艾以我中唔到ex，好難用佢

基本上冇ex都可以入冷宮

Ramza from fft
沒ex真係唔駛出場，何況有都未必得
王子都要跌落黎，係唔駛做倉管可以用黎解鎖前幾關

原來有人玩

原來仲有咁多人玩

咁真係好玩丫嘛 玩法完全唔同其他回合制game一味狂輸出，好有特色喎

中左加蘭得EX 真唔真化好,冇咩資源

真化一個等於食三個人嘅資源
冇打手做輸出的話都升得過嘅
過左活動唔知keep唔keep到

召喚獸真係好on9 過百隻角色點撚樣farm
神早應該出個將多餘素材換做召喚獸經驗既系統啦

要有以下幾個條件先會打幻獸
1. 得閒/有武器
2. 有恩惠角都唔夠打
3. 抽極抽唔到要農石

正常情況真係好難農哂百幾個角色

一萬石中田村EX

保得住有恩惠角用下

真化左1下，即刻打到chaos

經過痛苦經驗
我只會打有經驗*2既角色, 攞寶箱就算
除非主力角先master

用咩隊，我過咗但未complete
唔夠分，又多咗回合數

真係幾好玩 不過練一隻完全體都好農 又AF又要等幣換專武相性武又剩

終於農劵抽中猛鳩Ex
見人用完全體真係好大力

一代奸角？
我抽到但要留資源突下個禮拜真化角

以經唔想再抽輸出角 依家係輔助型唔夠多選擇
或者直接d講係冇貓蘿 冇得揀

貓蘿露露愛麗絲都有
我反而要加強物攻打beta

我以為得我一個玩

好多人都以為隻game係得自己玩，從來冇係街見過其他人玩

到底chaos係點鬼樣打...次次打到最後紅血都變得極高防，光戰果堆輔助打落去扣1血，有冇搞錯....得克勞德叫打得入，但都已經打唔出9999，得返一半咁上下

明明已經係完全真化左

要有超大既攻buff，一線buff角 紅茶 愛麗絲
要有補氣角，補氣代替輸出
要有打手，有70級既攻擊力，有無視防御ex技

Zell 真係最慘真化角
定位打手，冇其他特異功能，但輸出遠不及克勞得，克勞得仲要識麻痺同消buff
睇黎非主角非人氣角既打手冇人權

由頭到尾都冇威過真係好慘
原作入面最強輸出喺OO都冇好表現
佢同Wakka真係好差

完全睇唔明トキワ打Chaos個打法

可以打到一下都唔郁就打完，好勁

瓦卡我覺得唔錯喎大量補氣＋致盲，未進入cosmos時代之前都算係二線角，依家又未buff又未出ex，仲有大把空間進步

zell就算吧啦...純輸出角而唔高輸出

殺人排球有團隊隱buff 不低

免費抽中左ACE把ex
btw想問下升武器果樣紅色素材邊度有得拎多D已經冇乜存貨

真化鋼定係紅莓
紅莓可以刷共鬥換/間中幻獸界會開紅莓場，可以刷
紅鋼就.....打贏chaos班牛鬼蛇神就可以輕鬆拎到

chaos已放棄，等組到全真化隊再諗算

紅莓咋原來打event都有得用幣換刷下先

唔敢真化突滿艾思，暫時打唔贏章魚

ace已2真突，諗住突滿
暫時全game最高火力角色無疑

新玩家lm

ace值得升
佢搭貓蘿未刷幻獸都差少少打得贏章魚

終於打贏章魚，感謝神好友7星艾思

今日出次元7

次元6用左艾斯 次元7仲可以點打
要重玩真係不了知唔知我係幾辛苦先過到6

原來連登有人玩

可惜而家先見到...farm到太攰已經放棄左
而家得閒抽到先玩下

歡迎
原來開新post真係有用

咁岩見到...但係哩隻game真係好花時間
淨係farm左irift幾個角色都已經想死，所以已經無咩點玩

同埋基本上新武一定屌打舊武...同埋只要抽到新野就包羸咁滯...
而家都係每日開黎望下就完

其實都唔算農，出Chaos之前唔靠幻獸都夠打

但Chaos難度真係變態

今日出嗰個仲未抽到ex，而家仲諗緊真唔真化squall
有冇提議

真化可以，封頂今天單王好似冇乜用

咁淨係真化，唔突

ACE都真化咗，但係未突

而家得三粒素材，諗緊點用，唔想哂咗

打到Ex已經好高防
好驚連cosmos都過唔到

squall要三突先勁,單機起碼打10萬傷....但係都只係純輸出機器, 仲要其實唔算好高傷....相信其實除左刷圖之外都係冇乜出場空間
所以索性真化拎完鋼就算, 三突隻ACE好似仲抵

話說...今次魔女果隻BOSS都好離譜下, 拉BRV上頂再大量加防, 速度又快, BREAK唔到佢就要收皮, 打完COSMOS都覺得CHAOS係不可能任務

抽好抽滿就ok

就係抽唔撚到依排出極都係已經突滿左既舊ex，已經兩個月冇新ex入手

刷哂幻獸未

要打Chaos刷滿幻獸已經變成必需

睇你點睇咩叫刷晒囉我剩係最強果幾隻刷齊4獸 ，其餘堆倉管真係冇咁多心機去刷

真係刷到冇心機，個個都升會死㗎

而家趁佢有2倍，倉管都係拎哂三個寶箱就收工

最強先升滿

倉管梗係唔理住

但重點角色都一定要

光戰貓蘿Ace Cloud呢幾個有武器就差唔多一定要練滿啦

唔練滿幻獸，就算7星武器都唔夠力

練滿多350攻同2000血
但幻獸技就水皮d... ifrit之外太多都係要損血先發動到

今日練左成日魔女先派到上場打chaos
好懷念以前即日搞掂活動的日子

都好既終於有d係打唔贏既關卡

之後發覺佢之後再出既都係一直打唔贏

chaos痴撚線架！！！！點解我冇貓蘿

突然抽中左魔女...
然後....唔識用
冇恩惠好似好低輸出....拎到去機械章魚冇乜傷
但見人打石化鳥人又好恐怖.... 郁D就打8萬9萬

今次event冇佢招扣7/10 BRV都唔知點打...
已放棄

抽哂啲石同卷都唔中魔女ex

真係黑，又唔夠打chaos

終於KO咗章魚
仲有魔女同加蘭德

加蘭德算係好容易...
求冇貓蘿過章魚同石化鳥陣

加蘭德刷埋幻獸應該就夠打
係過程要食好多書咁解

加蘭得冇恩惠好似輸出都係普通
魔女果d一冇恩惠好似都麻麻地，我拎二突魔女去打章魚都係rj咁...但打石化鳥就威到爆...是但放一招都閒閒地七八萬傷

係得克勞德同光戰唔理有冇恩惠都係好強，可惜chaos仆街關成日堅依樣堅果樣

Ace完全體都係好勁
拎佢打牙姐仲好用

係暫時全game最強輸出，琴日有用光戰克勞德ace打贏左牙姐，但打剩最後殘血果時畀佢全體hp傷扣左好多，光戰補唔切，搞到冇左perfect...我屌

巴打

你光戰 克勞德和ACE把武器真化後突左幾段？

三完真完全體所有資源用晒

我都係完突哂呢三隻

魔女攻力比艾思低但夠搶動，打boss 有奇效
頭先試下用佢 艾思 愛麗絲 打章魚
見佢地就開蒸氣加速，就開召喚狂ex搶動，召喚完再搶動，再再搶動
未蒸氣加速就被我打死

巴打
你魔女是真化突幾?

各位我完全唔夠鋼突
卡住混沌打唔到

完突

魔女唔三突都係廢一半武功....三突可以免費開技，加加埋埋都差好遠

二突魔女路過，已經冇能力拎第三粒鋼，想喊

冇計，打次完試多幾次拎左鋼先，因為次元派最強，或者係咪都真化左先，拎免費鋼去突左d主力先
暫時必突都係光戰ace克勞德魔女，其他再觀望下，相信28號會出莉莉捷特ex，應該又係一隻超強support

中三次底褲老唔出莉莉把EX俾我

灰

越嚟越難中ex，抽極都唔中想要嗰啲，超讀心

中左Zidane ex唔知真化之後勁唔勁

我都中左庫加，明明係想要莉莉
唔係話唔好...庫加都重上返一線打手
但係我完全冇supporter 可以用呀 一大堆輸出神角都不及一大堆buff同debuff

最後我都係課金解決
抽到第十次終於中

如果唔係次元加deadline我都唔想咁

chaos畀狗屌成日0 brv突然一下拉滿之後秒一件，屌佢老母

各位覺得底褲佬有冇機會超越Ace同魔女

我自己用Ace已真化突爆

但也要4次開技暖身先大大力

所以想問點解Ace合適打混沌d長期戰？

底褲都要暖機嘅
而且底褲係純輸出
ACE輸出夠高之餘仲有Debuff
長期戰冇debuff,打chaos堆痴線數值事倍功半

靠Ace Ex武招debuff?

叫做好過冇咁啦,因為機率都係random
不過都要考慮埋武器

ACE遠物+魔
底褲純魔
總會有boss係遠物堅嘅

庫加會打聖屬聖堅就要收皮

冇晒鋼練底褲,已放棄

你地而家真化咗邊幾個？

想要嗰啲又抽唔到ex

真化
Cloud, Squall, Ace,光戰,Garland,莉莉,牙姐, Tidus,底褲

突滿
Cloud,Ace,光戰,莉莉

書其實唔會好缺，除非連Cosmos都贏唔到

最慘係冇ex呢

新既ex武真係剩係中過魔女，黑到極點

完全真化：克勞德，光戰，ace，魔女

真化拎鋼做倉管：底褲，squall tidus

亞姐應該會突滿，當初出時好鬼勁

全體麻痹真係好勁，但續航力唔夠

真化突滿: 魔女 史克以 zell 光戰 克勞得 艾思
真化0突做倉管: 笛妹 提達
啱啱抽到亞姐ex, 而家試緊用其他角色過關, 因為真係冇資源升佢

巴打睇黎打贏左好多chaos關，咁多資源用
隻game有惡性循環，冇真化＞贏唔到材料＞冇得真化
或者簡單講就係冇貓蘿，甚麼都不是

今次chaos 一take pass

用咩過，未打

七星光戰 七星魔女 喵女, 好友試過 古渣/亞姐 都冇問題
但仲想抽雷姆, 一定要卷抽到為止

魔女冇ex，可以用邊個好，有cloud,ace完全體

光戰 / 笛妹 都應該唔錯, 但後者要艾思抽中回血卡
今次隻王攻力弱, 光戰搭其他初期brv角色 (蘇菲/雷娜), 無敵之盾再現
怕就怕冇魔女偷回合過唔到成就

三劵就中咗新ex

一樣係食蛋，50卷加一抽

抽左起碼300卷先中雷姆
中間中左馬中國但我冇興趣

回血卡係邊張？

藍色卡，艾思放完ex後隨機抽卡

推下先
終於有第一隻真化輔手
我最吹捧既白貓

買完白貓皮就抽中新Ex

但睇落好似唔太勁

我覺得係chaos神角全隊復活＋回技能次數＋推進，好岩chaos 郁d就秒人既on9關

基本上而家打chaos必出一隻輔助

好彩留定啲料升白貓，終於有隻輔助用

春日送鋼活動就係送一粒咁大把？

屌你老味，2.6 boss可以共鬥都屈到過唔到

使唔使咁難呀

白貓真係好鬼勁

等下次送自選ex

仲未過到騎士信義，用咩人過好

真化咗完全體得CLOUD ACE 貓女 光戰

有冇沙拉？
四重debuff ，兩重中毒

我 魔女 喵女 沙拉 過左，六個debuff 逼走佢buff

有沙拉，喵女，等我試下先

排位第二嗰把Ex真係特別難抽
上輪神谷Ex卷抽中，公廁把Ex抽極唔中
今輪免費十抽就中洛克Ex

中左白貓ex不過冇真化料了

仲諗住今次全恩惠 全EX 上陣 (含真化零突)
點知仲衰打唔過
用返克勞得 光戰 喵女 搞掂

本身今日個池已全滿
免費抽多4粒石

沙莉絲係真心廢

無貓女無人權，屌

依樣真，光戰貓女乜鬼野都打得贏咁

好彩依家有白貓有亞姐，都唔輸虧

問題係好唔夠素材升武器lv, 真化左好大食

終於試到免費抽中新ex武

免費中EX唔係話難, 難係中把新既EX

我ff1隻大隻佬同 隻女人課左好多
兔耳冇錢抽了

回想當初岩岩出cosmos既時候又係人人都打到崩潰，一年後變左二三線角色輕鬆蹍壓
依家chaos又係人人崩潰，兩個月後好似好多人都已經得心應手
雖然我覺得仲係好難，但都開始complete到部分關卡
最仆街係chaos 好容易臨尾香

chaos最煩係太厚血一場都打起碼三個字
一個唔小心柒咗又要SL
打到冇心機寧願食石算

好彩拎真化石唔要求你complete
但係強迫症唔complete又覺得超礙眼

5次10連，五十幾張卷都中唔到一把ex

灰到核爆

推
今日過隧道果陣load左勁耐, 然後熄左佢之後開番就一直彈game
最後要重新安裝再引斷先玩得返, 嚇鬼死我
星期五會推 次元 正式版, 一次過黎5關chaos
我應該唔夠疊馬, 至少要升多兩隻七星武

公測開始玩，雖然中間棄左9個九咁上下，但都叫玩左好耐
連次元7都過唔到是否可悲

其實我有魔女同亞姐，但仆街次元6唔出亞姐既話打贏都唔夠分complete, 搞到次元7唔夠角色用

白貓之外我冇晒輔助用，全部都抽唔到
眼白白睇住兩舊鋼冇左

竟然咁好死兩把新ex放同一個pool
抽爆佢
話說換ex 雷爾，扎克斯，莎拉換邊個好

免抽中左隻貓把EX唔知好唔好用

中村免費中
真主角10000石中

差貓貓

急。遠距離果關2部機械人成日buff左HP dmg減輕,有冇邊D角色可以整走個buff佢?

真主角？偷buff最強

岩岩打共鬥見人用原來可以偷buff

三把冇嘅EX全部中哂
好滿足

不過一版都未打

洛克 第3技
克勞得 配幻獸武

好想抽喵EX
佢舊年陪我渡過好多難關

可惜真化左都唔算好勁

反正我5抽得個吉，見評分唔太高，留返d石算

我都中左真男主把ex

リリゼット同真男主,邊個真化突滿先好D

補助角一定優先

我依家突滿左白貓同リセ巴打建議我下個突滿邊個好

Cloud,Ace,莉莉同真主角啦

雷姆抽極都抽唔到no comment

咁我突真主角喇用落真係幾好用,可以拎人地個buff

儲左6粒鋼，有雷姆但唔太覺得勁...雖然見評分幾高
手頭上有洛克 squall 底褲 賽利絲 雷姆 vaan，全部都好似唔太值得突滿
想征求下意見

你果d我諗雷姆同squall最勁
突滿ex變4hits等倍傷害，又有得回血同比自己人郁先
我下個都突佢

想問下升爆左學左技能果D武器係咪賣得架喇? thanks

冇得真化嘅可以賣

thanks可以拎一返堆突破碎片了

突然抽中左貓貓EX
但係都係擺雪櫃明明想要真主角EX
依家好多貓...白貓貓蘿貓貓

真主角真係好勁

CHAOS次元完全冇動力郁唔想打

5層次元已經幾乎用晒我所有資源
肝左3日拎到個金牌就算, 之後啲新增次元你打埋我果份

希望黎緊Yuna真化會好勁

我想佢復刻亞龍多過尤娜
因為我尤娜已滿

想問下應該升邊個先

打手：魔女
能打能控場：亞姐

輕鬆過cosmos: 光戰

FF14隻白貓係咪唔洗升

光戰 白貓 魔女 真主角 亞姐
升呢幾隻實冇死

仲有6粒鋼，升邊隻先好

冇魔娗冇亞姐，好難打

屌第四層隻聖天使屈我血搞到perfect唔到
白貓又想留返第五層先用
睇黎拎唔到ex幣了

咁多既
亞姐魔女白貓真主角必升，法利斯都唔錯，其餘我諗我唔會升

d錢就黎用晒 得返最後17萬
估唔到有咁既一日

我都多到唔知升咩好
拎住6鋼都唔敢亂用

推一推
係唔係最近D活動角太頹

一陣有キマリ係咪仲有Yuna真化?

仲未諗掂應該換Yuna定Sarah EX

聽講yuna會有開場ex技但感覺上仍然係廢，好睇唔好用

睇下陣間抽到D咩再決定

一萬石，頭十一抽中一粒石，然後

係囉就咁睇好似麻麻地難得我完全體左佢
btw有Yuna skin買

升滿左就順便真埋，慳水慳力
雖然唔勁但陣容裡面多個人用

唔夠突破果舊鋼
想問下把武器如果真化突滿左之後再抽到一把，咁再突滿佢會唔會又有鋼？

會

不過真化過嘅武器唔賣得

原來係咁咁都係唔突住thx

而且再食你大量紅莓明明已經唔夠用

依家有7-8把重覆ex武係到，新既又唔見我中，識讀心術

話說官方又話知強化素材唔夠用，會畀多d, 畀左去邊到依然係得極少

我係咁打event用金幣換紅莓不過都唔係好夠

真化食銀色都要幾百粒,金色又難拎
歐都冇用,一諗到要搞一大輪先夠力打Chaos就連紅莓都懶刷

開加倍書打lv150共鬥有勁多金幣，但得番一日

咩資源都唔夠用啦...莓又唔夠，錢又唔夠，真化鋼又唔夠
話說今日終於抽到真主角把ex, 50000石心痛死
yuna 比預期好用，aoe傷害高，安穩補氣解debuff，加上af超神狂加最大brv

資源唔夠，配隊打Chaos都成日打到炆
宜家專登派唔夠鋼引人課嘅動力好低

插隊王魔女同公廁又冇

對我而言變咗儲石抽武器

真化左了,不過唔夠鋼突

邊個係公廁

雷姆

黎緊會好忙
星期一羅莎斷章, 星期四次元6, 星期五皇帝

次元由佢啦反正今次唔會del reocrd，等一頭半個月之後大把人用時先再打
皇帝好正混沌d人多數勁揪d

岩岩整左個AUTO刷耀日隊
真滿YUNA+是但兩隻速度超慢既, 例如黑龍,加蘭德
YUNA識自動出AOE均傷auto都只係要用3ROUND
分分鐘快過手動

有幾多人已經唔記得依隻game係有auto

我砌左隊9動
你3動不如剩係出yuna

點樣可以剩出yuna唔識移走d人

可移走第二/三隊員
例: 拉光戰入黎, 再拉光戰去返光戰
其實只要yuna裝上幻獸被動(其他隧員不要裝), 一開場就提升初期, 帶住冰幻, 一開始就能加速

5000石出垃圾
慳返

垃圾x2

50卷出垃圾, 要忍手

中左蘿莎ex 終於威返次

蘿沙天球好正
可惜扔多30卷都係垃圾

Yuna招+40%BRV難刷到

暫時得一組雙黑兩組單黑

邊招

Yuna算唔算係全game最強AF
一招加技能次數同40% max brv
一招加全隊10% max brv同攻
要兩樣都齊真係難到痴線，點取捨好

有冇人睇左皇帝條trailler 輸出應該高到痴線喎 睇trailer已經覺得係全game最強輸出

2果招

好難取捨
依家用緊2個40% 1個全隊10%
唔想再刷

皇帝把Ex值唔值搏呢

睇完trailer覺得好值得all in 雖然我冇石又冇卷

睇片皇帝真係勁到痴左線
利申：抽唔到

各位巴打想問問點解FF4 女主角和皇帝評價極高？

buff超高, 全game 最高, 隊友上左神打一樣
輸出ok, 能補能打
可惜抽唔到

皇帝就唔知

打左5000石中左FF2主角ex
繼續清斷章抽皇帝ex

蘿莎我反而唔知雖然我中左
皇帝擺明係瘋狂級多體輸出...技能輸出完陷阱再輸出一次，好鬼痴線
all in 左都未抽到，好想要

都話左混沌係親生仔，隻隻都特別勁

我三萬石，百二張卷都出唔到一把ex比我

我諗我應該要棄game先得

呢個池好難抽
十抽會出埋D唔關事嘅武器嘅機率好高

最近兩池都爆死 我要留返鑽抽下禮拜
幻獸界3EX複刻+真化, 呢個唔夠膽抽, 單吊香草ex
土召, 巴茲 + 尤菲 真化 兩個都sell 割合, 有不祥預感

唔理啦有石就all in 皇帝，又型又勁
仲諗住幻獸界複刻會換一批恩惠角，點知又係舊果班人，神早刷左啦...

今日開返幻獸恩惠，仲要半體，要升哂啲未升嘅
拎石拎卷再抽皇帝先得

抽左200幣都未中皇帝
睇黎要用保底先得

痴線原來連登有post架！？
我玩撚左日服2年...

第一個Post慢推到推咗兩年先完

仆街我今朝用保底換皇帝把EX...
已經冇撚晒石，等陣2點開 幻獸event3隻都冇ex...

課金吧少年
而家個半價差唔多同常設冇分別

4月30號都派石派劵,唔急的話可以等下

上一輪一野中哂Yuna同Kimari EX,我都預自己要非返兩三個活動

個個都咁多石可以直接換ex既
好似成日都有幾十萬石咁
我儲三萬都成問題

好多人剩係練有用同有愛嘅角色
其他一概唔抽咪儲到
但係我都係偏向大包圍總有一日用得著

抽左四十幾劵中五個碎片
成個池只差香草ex，覺得太危險放棄啦

打多一萬石就可以保底換皇帝好攰

我仲啱啱換左莎拉
淨係未有賭神又好似唔多值得投資咁

之後仲有 巴茲 尤菲池
仲有 錫菲 愛可池
可考慮撤退先

角色評分又大改左完全唔知基準邊個定, 睇到我R晒頭

係喎Yuna上左ss

280保底幣了
如果最後個10連先中真係喊出黎

食屎喇

近3個池抽左成200劵
一把ex 都見唔到

皇帝爭防具變紫同2個水晶覺醒

一陣有10+1

ARRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR
ALL IN 終於有回報

GW都唔送免費抽
哪有錢.jpg

原來聽日先開始免費抽
聽日個pool 2把EX都好吸引

btw 幻獸chaos難唔難?

勁狗
有brv 減傷buff，每兩三動上一次buff，要不斷消，brv漲到超高
放debuff封殺光戰勁易破盾，魔堅封殺魔女
好撚狗

新真化解放

除左突破上限仲有咩分別

純打手通常冇咩驚喜
起碼有強制0brv

釘宮姐好似好勁，我之前冇抽過

暫時未從免費抽入手任何一把ex

今日乜都抽唔到

第一次入黎依個post：
今日all-in抽，中 エーコ 把ex，但依舊唔中 セフィロス 把ex……

Eiko有用過鍚菲羅士好多啦
冇咩唔好

cls 今日五萬鑽先中一把錫菲EX 要放棄愛可啦 忍手三個星期

想請教各位巴打。
我手上有8粒鋼，應該突邊把武器比較實際d？

成日好驚落錯決定，真化完往往唔敢再升上去

我會揀皇帝, XII手槍
如果沙拉有完美AF都好

中呀

用朋友隻皇帝勁到痴線

睇來都要抽爆佢

我抽唔到，最後都係換返嚟

打召喚獸嚟儲石，打到想死

免費左咁多日終於中一把

本身以為皇帝係全game最高brv... 開埋土召已經有七萬幾最大brv,
然後發現錫菲羅斯仲痴線，可以上到八萬幾
如果裝埋亞姐粒天珠，最大brv99999都有可能實現到

農緊土召盤仲未農完
我要每個有EX的角色都要農滿, 抽中多把EX唔係一件好事

真係通漲得勁快

錫菲係怪物級角色三招技都係輕鬆打99999，速度快識打尖，正式超越路人成為全game最強單體輸出

親生仔不意外
不過自己唔太鍾意出D角色淨係得輸出

黑龍初初出果陣係最強AOE輸出
但依家真化埋, 對比其實渾沌角色, 其實好一般
但係EX技可以一次打接近20萬傷害...會唔會全GAME最高

打單體勁呀
EX 打三段, 上左暗弱, 幾乎無視防禦
你當佢係克勞得三段殞石打低防禦
唔打算抽

40劵先得兩粒突石，糞驚

新角完全冇興趣抽
hea打咗好耐

zacks op 了

7代係親生仔
cloud tifa sephiroth 都

FF7真心勁
不過隻隻都係輸出唔使練哂住

Tifa好想練但好似好嘥料咁

仲有喵王喎, 啱啱先用左 7星 tifa 同 喵王 過左新章既hard
新章最後果隻怪係10代其中一個boss勁正

tifa我覺得勁過cloudcloud實在太慢
ff7配角隊畀人遺忘晒三隻都係二線真化角

中左廚師EX又有動力玩下

突然發現點解隻game d ex技咁多都係天降磒石
cloud Rinoa 黑鬼 錫菲 老豆
個個都係thanos

我都中咗
但15班MK除咗王子冇咩動力升

黑鬼唔係喎
大砲

我中左兩把，但由頭到尾都係想要札克斯…

Zack用金幣有得換喎

等下次囉
今次我換咗Sara

黑龍先岩另外加個皇帝

想換白喵
魚與熊掌

白貓超好用,中左EX之後我常駐隊員咁濟

白貓+賭神+Garland = 無限撃退
可惜抽唔到賭神

真化3突左黑龍終於過哂次元秩序
有10個金幣拎EX了
個list好似Zack同Serah最抵換

賭神真唔真化好，好鬼快乾技，兩技加埋先得9次

但招freeze真係好勁真化左

各位巴打好,想入坑有咩要注意?

點解唔早兩個星期入坑

點解咁講?岩岩送完好野?
本身玩緊Epic7玩到悶悶地咪搵下其實野玩

黃金周每日都有新池仲要送十抽

打定石抽Riona先

Rinoa同狙擊手解放
臭雞咁勁唔係唔升下嘛

中左Rinoa

我第一次天井比左 狙擊手 dllm se

今次兩角都唔係太勁, 佢地得罪左營運

咩係天井

抽到75000鑽都唔出 狙擊手EX, 要用幣換

咁有愛我鐘意Rinoa多d

rinoa 我而家有三把
我8代死忠

我第一次抽到要換係皇帝

結果臭雞rinoa好似冇乜太大分別
狙擊打識放弱點 唔會差得去邊
不過都係all in 依格尼斯

抽極都唔中Zack... 怕且都要天井

我都係皇帝

條廚房佬真係好勁

有咩勁，未試過

佢回BRV回血都好勁,煮野食又唔計action
招EX仲可以比隊友打尖

四眼佬求其都俾我抽到兩次EX
易抽到人人有份咁

... 真係要咁串？

升武器舊素材真係好唔夠用

最果有愈來愈難既趨勢，雪菲 錫菲 光戰 緊緊過關
先真化既成為犧牲品

玩左兩年依家先知呢度有post

出哂幻獸盤先慢慢打
唔信到時咁都打唔贏

次元chaos一埸都未打過路過
儲多d角色一次過打

Tina 真化

有冇用家報告

用卷中左野生兒EX近呢幾個pool真係好好運

依個pool對我黎講係零吸引力冇玩過ff6, 見到個馬騮樣都不了

我都唔係好識呢隻野同埋大把等緊真化,中左都唔會升住

隻野會不斷幫隊友補血
擺明係抽黎打最果又一隻角被se強迫做補師

仲以為派7000石
原來係14000石

拎左5000抽中左洋蔥

有洋蔥但想抽正太
有黑肉亦都唔介意抽痴線佬

營運D stat又做得幾好

尋日起身比我海底撈月兩卷中左ZACK
本身冇洋蒽EX, 但今池一卷不抽, 等下個月LULU

抽唔到正太,好唔開心

呻完琴晚就即刻用劵抽到
可以等Lulu

我都中左紫紫埋佢

中左老豆ex

25000 中左2把老豆1把LULU唔真化放置住先(冇資源...)
我而家有3把老豆...

呢隻19 game竟然支援到21：9 比例

想問宜家係咪入坑好時機?

5 1 黃金周係最好

咁低機率嘅事琴晚都俾我中到
證明機率再低都唔可以放棄

cls

但係兩隻我都麻麻
叫做賺多兩舊磚

香托托係我第一把ex
等左佢真化好耐

買咗AC 咁我都係等下先抽

ex空窗期，今個月都未中過一把
琴日將所有卷all in 左大公pool, 拎左成十幾粒突破石

琴晚臨瞓抽劵中埋護士仔
立即變紫

幾時出中文版啊

相信未必會畢竟都唔係SE主打遊戲
唔係太多人識

想問抽返黎個D金武器有冇用? 俾有人物樣嘅金武器當EXP食?

每一把五星武防都有內置一招技能
要令角色完全獲得裝備技能就要由食同一件武器突破三次(or 同四粒突破石突破一格)+升滿LV (金轉藍)取得
如果未轉六星(藍色)就食/賣,角色就無辦法學到該技能

五星武都好多種
1. 相性 - 初始15CP, 裝備技能後會加強角色第一招戰鬥技
2. 專用 - 初始 35CP, 裝備技能後會加強角色第二招戰鬥技,只有指定角色可以裝備
3. EX - 初始 70CP (?), 裝備技能後會獲得EX技同有可以真化,唔好亂賣
4. 幻獸 - 初始 15CP, 內藏個別角色技能,一般都係團隊加能力或者被動技
5. 偽武 - 初始 15CP, 主線 2章5.8 獲得,升完會得到被動技

一般建議,所有第一次拎到嘅5星武器,最好都係升到六星先賣,EX就算中重複都盡量儲起

唔該哂巴打

同埋5.8拎到嗰埋只可以拎一次
千祈千祈唔好亂賣

巴打你係講第2部嘅5章第8關?

我仲未打到咁後 清緊第一部

21:9

證明DFFOO >>>>>>>>>>>>> FGO
垃圾驚先會唔支援21:9

中埋仙人掌
一個星期中四把Ex

聽日有Q版姐弟真化當初中左佢把EX先開始認真玩

今次個池唔勁, 一劵不抽

2姐弟真化左都好似麻麻地

將來的池只會更勁
而家抽中都冇資源真化, 等淘汰
下星期已有 雷已EX, 應該會勁到仆街

今朝先最後衝剌抽到女朋友EX
冇得練AF了

今朝再抽20劵
都係無緣

輕輕一推
中左斐因ex勁開心，咁耐冇中ex，一中就係最想要果件
話說我混沌果邊d人既ex好似差嘉蘭德就齊，同班反派有d緣

5000石又搞掂一隻

儲石all-in肥史老婆

想當年all in都抽唔中斐因
今日5000搞掂
欣慰

10個金幣換左Zack

明智之選

改完之後真係勁
可惜我冇

肥因同光賽都缺專武但有EX, 暫時放置
最後真滿左雷以總算過到關

突爆左光賽EX之後又中多3把...
多出黎果D有咩用巴打們會唔會升爆佢拎粒紅石

我中多三把老師都中唔到啪啪啪

儲起先，一把換到一粒磚其實都抵

對FF9有愛，all in 300券 終於中晒Steiner同Beatrix既EX武

啪啪啪即係邊個

5000已經中貝姐Ex收工

in多15000追唔到巴斯光年

14嗰隻冰火豆釘

又俾我抽得到
真係好彩

9代以前玩過, OK鍾意
我5000中左兩把女將軍, 唔知搏唔搏埋屎丁娜

我前o個幾期幾乎乜都冇抽。留咗450卷、50000石去抽……
依家有愛抽中晒，咩都抵

佢同屎摸牙我都中左

恭喜恭喜

剩係中左鐵桶人冇玩過見樣衰零好感
有中西魔亞但唔想突，好似麻麻地
儲磚升洋蔥同光賽算

另外 就黎全角色都出左70覺
似乎又係時候整個80覺出黎

故事開頭會覺得佢好煩膠同乞人僧，佢把最強武咖哩棒二號仲要好撚難拎，唔用金手指的話我到宜家都未拎過
但到後來玩到佢兩公婆守城開始見到佢有d改變，仲要學埋最強嗰幾招劍技之後實力係八個角色入面最強咁滯
今次個新BGM就係佢地兩個守城嗰段音樂，回憶即刻返哂來

已經中左3把鐵桶人我明明想要貝姐

9代勁既招式都係打一下9999算數, 冇咩感覺
好似係

王子竟然咁樣是是但但搵個活動就真化左
依家主角剩返雷霆未出

Rosa個pool好吸引
抽左5000中左大叔EX

六條友淨係想抽索菲
最唔想中張飛

我都唔想中張飛偏偏就中左佢

同佢有緣冇計，我唔鐘意鐵桶人都照中左3把
當換鋼唔再抽貝姐啦唉

求救，想問點樣當換鋼？？
利申：中左3把王子

真化6星EX武會送一粒鋼
鋼係for 真愛角

兩池單吊大叔同格鬥女, 搏唔過
蘇菲真化唔係太勁, 始終比唔上一線輔助潘羅妮 PK SE
期待左咁耐既兩池咁就過左

打多5000中埋Rosa
又要開工刷af

索菲同張飛都俾我喺呢半粒鐘內用劵抽到

差Rosa未有好難追

點解我都仲係唔明rosa有咩咁勁...真心覺得潘定白貓勁好多
已真滿rosa, 極少派出場覺得好廢

新角越出越醜樣冇人回???
上個月錯過左 艾吉同小潘兩個勁人, 而家都冇意欲抽

力架同老坑，搵鬼抽

抽左仲要兩隻中晒路過本身一抽試下撞黑鬼，又真係中喎
都係留石抽exdeath算，混沌無弱角

中左兔女郎

+1, 5卷無啦啦中左, 本身冇話特別想要
但係注定做倉管

我覺得影片

兩把中哂
又收工

兩抽得個吉 唔太想all in
睇唔出大樹到底值唔值得抽

推咗一萬石出垃圾
劵抽咗三十張左右就出哂俾我

臨收之前抽中老坑

但好似冇人用咁

超羨慕
我抽左百幾券都係垃圾，阿伯勁呀，我見好多人拎黎冇腦過最果

零式槌妹8月解放了

力架將軍單體都大力到痴線

免費中埋

me2
而家變成單吊池, 對唔住影忍啦

中左shadow ex唔知勁唔勁呢

阿伯見人用好鬼勁唔知點解評分未過95
但我覺得艾吉好過佢
同埋我發覺只有評分95以上果堆先算得上係ss級

all in左想中hope畀左兩把shadow我

依個真係痴線....睇唔明日文 有冇人教我要拆邊幾個AF

Lighting喺ffrk都勁到痴左線估唔到dffoo都一樣勁

親生女唔出奇
自從Ex有擊退同快之後都知必成大器

呀媽我得左，超有成功感

犀利
我連第一個都未開始打

我有個低能問題
陸行鳥特別任中間嗰格,要你用AF章換一個金AF返來
要點先拎到個章

幻獸界最底有個新關, 打到D金章去換AF

大爆死
第十四連先出 蘿利，之後索性抽多一連換埋阿伯

本來已經有釘宮，追唔到楊叔仲要中多次

偏偏楊伯好樣衰, 扭屎忽, 我抽到都唔想用
反擊爺爺都好過佢

爺爺神角....完全唔只93分
利申: 乜鳩都冇中到, 影忍已經3把, 雖然覺得都幾勁, 都唔只92分

老坑一向都係外鄉人
只係因為太屈所以永遠都係好遲先出新武器

老坑係邊個？

我見有GA仔組 爺爺+影忍+拳王,
3人閃避反擊隊好似冇咩COUNTER到咁

今日中左雙子姐同新反派
雖然最想要hope

兩隻都好似幾勁 升邊隻先好

終於中埋HOPE, 開心收工

抽左我諗都有200卷

我調轉,抽到280幣先抽到影忍
抽嘅過程Hope都中多三次

用雷姐莉莉同Tifa過咗第一關次元
是否太浪費?

幾浪費 雷姐可以單挑次4或者幫手打78910都好好用
我第一關用亞姐帶兩件未真化

尾關係幾易打，兩隻怪130lv只係平時cosmos難度
難點係中間嗰三隻bomb

唔理啦反正已袋，遲d再諗下點砌

中間三隻bomb其實點打用白貓復活先勉強打贏

亞姐係好選擇，沉默封死火球一動
偶然可封尾王的魔法攻擊
麻痺對火球都好用，期望可三隻中一隻
尾王就打死巨人先

我用 亞姐 莉莉 paine

可以上YOUTUBE搵下, 班GA仔成日有D最UPDATE既低配隊

一日一抽中Vincent

個pool太大，但未有既大約得4把，110抽我都冇信心會中，當係送碎片

不過隻game真係好佛心一個月可以送成220抽

又主角群
求其揀廿隻角色都好丫好似黃金周咁

抽埋Vincent之後宜家個金幣List我爭巴神同Zack未有EX
唔使諗都知應該換邊個先

漏咗Zidane,不過呢個真係可以無視

資源已經準備好等槌妹真化

順便招下巴打fd子
990269530

主角群點解冇尤里貓蘿勁既角唔畀你換
我認為應該要封面上所有角色都有囉

貓蘿未真化,唔會咁快俾你換
正太係主角都冇得換就真係

又中多把lightning唔敢賣

自從雷姐真化之後，冇打唔贏嘅單王

中左waka好似好勁
一出新農場就會得到超多資源，正

你地咁易中既
我5萬鑽先中排球

次元推到9層
依家唔係冇真化鋼有成9粒係手
而係冇真化書，武器同防具派發比例唔同真係好on9, 冇真武就算升完防具都係冇鳩用

真化左ff4忍者 真係好好用

Intasetta
好鬼嘈

影忍係FF6
Edge係FF4

不過Intersetta嘅存在就好似彭健新同ok仔嘅關係咁

冇錯，隻狗先係主體

冇玩過依兩集，不過覺得艾吉好似好屈機，可惜我冇
見有ga仔組埋ff7 yufe同shadow玩忍者戰隊

Shadow都想真化,但未有資源住

紫紫左鎚妹了即刻試下J先

用20張卷就中晒兩把 好耐冇試過咁爽

即刻過左FF6男主個斷章

鎚妹值得升滿?

我有愛先升咋
雖然用落都ok,大大力

60卷中左3把鎚妹兩把冰雪

其實我想抽12武黎突唔知做乜係咁出ex

前排中得太狼
近三個新Pool都中唔到新嘢

想抽snow,但係鎚妹同貓都有齊,都係等Jack算

97分喎，咁忍到手？
其實我覺得同zack冇太大分別，但可以保證次元11有坦用

抽唔到就係抽唔到
我最近都miss 左好多坦角, 爺爺 艾吉 snow
次元要返轉頭救返啲坦出黎

屌你老味換完Zack之後就抽中咗

咁哂咁多日先換丫嘛

抽

真...成20日真係分分鐘唔小心抽到
雖然依家都只係中左3-4把重覆EX

個人會換雷爾, 因為只差巴茲,文森特同雷爾

唔使錢有新嘢玩

暫時抽左15000石200卷都未中

睇黎上次中得太多, 係要還的

掟咁多??
有愛? 呢隻野好似唔高人氣

我丟10000+100劵落雪叔都中唔到

冇..其實冇玩過零式
但係覺得好似好勁....瘋狂輸出好似好爽好好玩

加上評價成97分, 更加想中

睇落佢依家係全遊戲最高爆發輸出角色....可以搶咁多ROUND

角色通漲
力架勁定佢勁？

我覺得傑克應該已經係最勁
我未有EX都覺得一round兩次輸出+狂打尖, 已經好高輸出

力架主要係供BRV, 弱點加推進, 功能型角色

屌愈講愈想要all in 先

識讀心咁 ，我想抽夠200幣換書，佢就係180幣果陣抽中左

不過都叫中左，yeah

All in 15000石都唔中
睇下真唔真化紅茶算

agger

btw Lighting真係好鬼勁
紫紫左佢即刻clear到幾個斷章

冇防雷嘅單體Boss,有雷姐接近一定打得贏

紅茶唔知真唔真好...缺SUPPORT回血角全清最果
打手缺法師, 但係唔夠突石...

紅茶好似好高分咁
一陣抽多1次10連,唔中Jack就真化紅茶算

巴打們有冇推介邊隻魔法角好
我有呢幾把魔法EX: FF10屎摩亞、FFWO雙子、FF14巴巴、FF6野生兒
資源有限只可以升住1把先

Ff10

真係咩
我覺得唔洗諗實係ff14 papalymo 元素傷再加高爆發同零負荷攻擊

暖機要好耐...放4次技先可以滿buff
但係暖完機係幾勁團隊大buff再加大量補氣
D巴哈仔話下次大改版紅茶就會有HP攻擊+++++

頂你個肺一野中三把重覆既，d運氣用錯晒地方

好難揀多D資源就好

終於中雪叔
好唔夠真化書

真用200幣換返黎囉

jack真係好正有恩惠既話真係HP攻擊都可以打到10萬傷

可惜抽唔到
真係好勁, 睇黎新難度要開啟

唔遠啦 又開放新既角化系統啦

33 卷中埋武士刀 同 冰雪, 史上最歐一天
當時connecting 左兩秒, 有預感

強化盤係唔係今日出

唔知，但覺得介面都更新左應該都係架啦

等2點開估啦

無限農場
你以為行咗七個幻獸盤好威咩
宜家搞個強化逐個角色同你玩

應該好快有200LV boss

開左...好似好鬼勁，我見閒閒地都加20%傷

一見到downloading就可以講定恭喜先

蕾娜ex入手

中左暗黑騎士Cecil
新pool又唔中

免費中法莉絲
5000中技安

四個pool入面差蕾娜未有，我都覺得自己癲

Ace件衫好似幾靚

今日 免費抽再加10000中埋 風紀隊長
四個池的EX齊晒

風紀長 咁低分, 8代都係得罪左SE

共鬥衰咗
係咁彈app開唔到

最後一日都係重覆既ex
20日係中左好多把ex, 但全部都係重覆

隔咗一日共鬥一入房就彈
有冇巴打有一樣問題

冇事喎，呢2日都有打共鬥
係自己開房果陣搵人要搵好耐

我都唔知咩事
上星期出咗差仲玩到，返到來就玩唔到

Del完再dl哂data都係咁

要單機打埋仙人掌

係唔係帶左升過強化點數既角色？
官方有出公告話係bug

係
我就係想試招,冇為意係有Bug
呢幾日要努力d打Raid追返d肥料

死亡愛麗絲身體裝備正宗嘅艾莉絲
頂 好mean

頂 回錯post

大家都係ff， 歡迎加入

強化point 強左雷姐之後
第2隻強邊隻好

我跟住喜好強化左 squall cloud, 沒咩感覺
用雷娜帶住佢兩個打而家活動chaos, 結果慘敗

幻獸升盡之後求其一下普攻都9999
根本睇唔到分別

啲AF點刷，刷極都刷唔到108/330 同組

繼續刷

新角同普利修好似...

主要畀d多hit但平時上唔到9999或者突破上限較低既角色 我覺得雷姐同squall已經算好大改善，cloud就不了，太低hit

招on9 凶斬會唔會就係咁一世2hit

新出既角色是是但但都打緊10萬傷一下既時候（無錯，講緊jack) ，幫所謂主角仲係得2hit

JACK真係痴撚線，高攻得黎又免費技，又會自己識閃

講漏左插隊
插晒攻珠真係爽到爆

依排完全冇抽野運

30000 出齊 風神 阿叔 香草 ex, 歐到爆
今次 chaos 難打到HIHI

屌3把都冇但用左20000石乜都抽唔中
過左第一關chaos, 未過顏色chaos
第一關果兩隻太無恥唯有用呀爺去過
只有更無恥可以打贏無恥

頂好想要風神

想要隻新角色d... hp沉默好野黎

可惜抽唔到

仆你個街第一關果兩隻野不斷變身, 嘥勁多時間
諗到點打都要打足半個鐘

三劵入魂
但對上兩個pool乜都冇

用埋d卷真係中左

屌,半夜維護搞到打少咗一個幣

紫紫風神再配風召喚獸好正

第2張卷就中左本書EX

今次最果抽唔到新角唔駛打

冇晒法師係手呀屌
諗緊真化愛麗絲定雙子姐好

抽左成200張卷終於中左阿榭拉
d技能動畫長到on9刷幻獸時勁痛苦

我左400卷呀屌
終於過到果12

冇三法師係咪唔洗打家陣得一隻

係, 除非有一隻法師識上屬性

新既打手型法師基本上冇中過，得舊果d皇帝魔女神早就用左

第一張卷就中左暗雲cls

3抽全中屎，我都想瘋狂出波動炮

話說好似準備緊出新難度同ex2

5000石+ 15劵中哂兩隻,爽

好多chaos都未贏到

有時一打就打幾個字，其實係懶打

又唔中，3次十連，近幾次都中唔到ex，好灰

唉 抽左幾日終於中左
不過都冇乜心情打機

依隻game係咁有時all in都唔中，有時幾卷就中

輕推
中左小公 完全唔明d技咩黎
愈出愈複雜

之前好多ex抽完後排隊等真化
點知新時代來臨, 狂出高輸出角, 排隊更加唔到佢地
結論係冇必要唔好抽

新角係一定勁，d技能太多效果
舊角真化反而多數麻麻地

Square手機game名物開始進場
成班親生仔廢過哂堆Chaos

Crystal bearer條友勁到
利申：抽唔到

不知名藍頭巾
有抽到，小公chaos靠佢暴力1take pass

FF11 3條友都中哂傀儡師好似好勁咁

All in 之前儲落嗰170卷、20000石，都係唔中將軍把EX....

今日免費中黑人同手槍
都係拎黎擺

有24日時間打到秘銀級拎20000石

係好勁...buff又勁，又兩round免費技，ex又儲得快，開完ex再多2round免費....
輸出效率極高

想問下點解成日打打下chaos
去到中段左右就越扣越少有時會扣1

chaos成日有隱buff，冇得解除亦都睇唔到
多數係brv傷害減低
唯有靠補氣打... 有時上埋弱點都打唔郁

唔怪得之

Btw好友用Crystal bearer條友過左個斷章chaos好鬼勁

依家用非主力隊打 次元の最果て ，完全打唔贏第4層……
更唔好講之後既層數

用一隻雷霆單拖打贏
我就是成功例子

課左白魔皮,抽中凱特
唔知追唔追力架好

次元13好撚難呀
re撚左二十幾幾次去到第三關放棄
又快又高brv又硬，痴線

諗緊抽唔抽呀芙....
唉，冇咩石了

40000石先中，4把獅子EX 我dklm

40000石抵喇

個pool另外2把有冇先
12男主女朋友都好勁

97分其實抽得過真心勁

尋日新玩，而家抽咩pool好同埋應該打咩關先

練隻群傷角色極速推圖儲下石，睇角色評分抽，我覺得94分以上先叫一線

呀芙同將軍都值得抽，將軍pool仲有埋有潘尼羅99分角色

宜家就係爭力架
凱特反而最唔想要

中雷姐,至少夠推到第二部啦

tw ff11個眼罩佬都幾勁

抽哂d石好彩中

石斷章同主線有大把你挖
我覺得可以搏埋另外一個池隻阿芙

阿芙係用乾坤圈果個？

係，真化完好勁，又打得又buff

將軍pool真係要大大力抽
將軍刷幻獸
小潘超強sup
cater依家又好似雷姐咁可以solo次元
閃避系角色先係全game最勁

依家既強角多數講緊end game打chaos好用，前期推圖未必感受到，所以培養左d群傷推圖角先

後期會好食腦.... 由其是打次元
雖然你派最top果幾隻都係屌打

其實次元都係推你用當期新角,好似呢期凱特就做到SOLO果13

免費中左雷神同鐵達

暗雲

2萬中雷神 搏唔搏黑人好？

中雷神已經夠皮

我諗住佢配肥因會癲勁
今朝扔多30票15000鑽中埋

邊個係肥因?

btw呢隻game其實都幾有良心,次次event都至少打到4000石+30張卷左右
我玩咁耐都係課過1次Yuna skin就冇課過

唔課skin基本上唔使課
除非好有完美主義要齊裝

12代奸角

洛基

嶄然震撼
其實都係上個時代既角色啦，已經唔值96
但係叫做都幾好用咁解
雷神唔係配雷姐先最屈機咩推進加麻痺加雷弱，可惜我抽唔中都冇打算抽

仲挑戰緊cater單挑次元13，原來要超神
af先得

新手想問下限界突破d料打咩關會跌

同埋紫色d字幣點解拎唔到，係咪地區問題

唔會跌
原生五星/升到六星嘅武器,賣咗就會有

Thx

黑人配肥因

雷神本身太慢, 要配幫佢加速的角色, 或推推

日本機舖地區
好似係

求其篤一間日本機鋪FAKE GPS就得
不過其實多到用唔哂
唔拎都冇損失

終於抽到小公
但真係冇咁好心機刷幻獸

用恩惠角再開2倍道具好快者

想問邊一關可以打到依種水晶？

唔會跌
1. 打Event用幣換
2. 用紫色嗰隻 Dissidia Point 換
3. 有時打主線/斷章/event會開寶箱執到

共闘戰都有？

共鬥打完會出幣架嘛,拎幣換囉

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
貓蘿pool出過三次，但冇次係抽得中
冇緣

想問下有d關banner下面有個白色圓形寫住0/5000pt
係咩黎同有咩用

有貓蘿的話，Rydia仲值唔值呢

育成盤嘅點數來，用來進一步強化招式威力
要練爆一隻角色就要5000點

但要complete個盤嘅首要條件係要練滿哂所有同嗰個角色有關嘅武防

宜家都未解決哂所有角色，如果未有能力就儲住先，會有用

今日免費一抽，發覺這池有bug
發現有40綠幣，多丟65000就能換ex

有40000石喺手唔知搏唔搏好
貓蘿以前係一線角，唔知依家真化既環境下仲係唔係

一早換曬

咁只可以等下個event了

今日個新角好似唔錯
個POOL仲要有老師抽

前日劵抽中埋Rydia
睇來之後兩個禮拜都係食白果

初期最勁嘅擊退神角教官終於都做手術

可惜真手術同真化都唔強

黑鬼係到教官完全冇晒地位

勁到完全唔明點解黑鬼會死喺道化師手上

免費中左教官打埋D卷搏中埋弓手先

我免費中弓手
睇片好似好勁喎

抽埋D卷我都中左最近零式D人都幾勁

5000石收工，慳返一堆劵下次抽

有女將軍抽但係另外2把都有

2卷補完…之抽撚左我幾多石都唔中

女將軍放生

想要忍者但一諗到係舊ex就放棄
正如沉日用好友皇帝打活動，完全唔夠力

忍者都OK既...至少有迴避
皇帝真心追唔上時代了

有新用新，meta改得極快除非有特異功能

新武器終於有界限突破

個坑越來越大....
只希望唔好通脹得咁勁

把burst得0.1%一係就500保底幣先換到
依家開始要儲定125000石

老史嗰把BT都仲未係Lion Heart...係唔係要玩到最大CP999先會收手

Squall係第一把...都係等多幾把先抽越後期越勁

Squall次次都係威得一兩個禮拜就收皮
一樣係70LV滿突,Jack都勁佢幾十條街

但又大把人為咗佢課金,DFFOO第一Condom

所以抽完佢送果下10連就算

風光一時既代表聖誕果陣就冇人會記得佢

超恩惠得返今日? 大家快D刷幻獸呀, 開3倍經一場2400點呀, 3場升完

今次刷滿左幾個角色

儲石儲卷迎接聽日新時代

唉屌

完全唔知有呢樣嘢
點開？

拎免費月包, 用超恩惠角色開3倍經書, 一場2600幾
愈高RANK拎得愈多

最尾一日先出d咁筍嘅嘢

驚聽日會清空晒我啲鑽

唔係對Squall好有愛就唔好all in住了
下把會更好

如果Cloud同雷姐係官方契仔
咁老史同Tidus應該係fan方嘅契仔
DFF老史行超高手向路線就係搏你地幾撚難用都會死練爛練

老老柒柒佢幾廢都好都會想練下佢

今次個event好似只限用恩惠角,睇黎真係要練下Squall

今日有亞龍 老史
對我來講有三把新玩具，all in 吧

抽到兩把b武，但最終并左l武

中B武果陣個波係咪都係金色?

btw免費中左阿龍同Squall EX唔追B了

都預左2點鐘準時睇人晒命....
眼已盲

中B武可以係藍色珠，我就是成功的例子
已all in, 追唔到LD了

果波有藍光有黑氣，好似係，背景變暗
之後10+1補底出

6金......

大家唔係玩緊同一隻GAME, 我5抽再+100卷都係冇
LD已經多到已經突爆有剩

我4抽 + 160卷，之後再第5抽先出到上面既版面。。
依家真係一卷都冇剩

又唔想ALL IN但新屎坑又想人有我有

抽到一半維護
暫時15000+20劵中兩把LD...

屌你仲維護緊
放工搭車冇機打

收工，慳返一大筆

用左80卷左右中左Tifa同基加exSquall bye

試驗報告

有Burst的話係等於多一隻召喚獸，係值得擁有嘅

不過我老史嘅定位的話覺得呢個時間點有LD武器緊要好多

唉屌都係ALL IN左
都係唔中
想死

個event chaos要3個恩惠角，好難喎大佬

點咁睇應該要老史貓貓Tifa
冇回血角真係打條毛

琴晚手痕走去抽Edge個池,最後十劵之內中埋
成功解鎖獎盃: 冇嘢好抽

出新野咁pk

出新野完美咁破壞平衡然後我all in都抽唔到咁先係最pk

我覺得拎去打Chaos都唔係輕鬆好多

屌，我all in 左儲落既石唔中
課左1pack ， 諗住用埋信箱張卷抽就中左
我白白浪費左6舊水

用張劵就抽中 X
課咗一Pack抽到山窮水盡先抽得中 O

玩到就來第三年,我仍然覺得呢隻game係課完之後一段時間內係會比較易中到嘢

有burst武就可以輕鬆d打raid challenge>儲burst metal>換b武

都叫中左呀....
雖然我玩左兩年都只係課過一個服裝PACK

有莫古pass打幻獸pt真係快好多...唔開道具一舖都已經有8百幾pt

代表以後無課會食屎, 個個月都要上貢

係，佢L技都冇多段hp攻
我zack 4個月之前ex都一發過廿萬輸出啦

原來依家ex metal全部ex都有得換
想要頭巾佬

所有資源變哂用來抽Burst

以後d角色都係缺任何一把都上唔到場
以後一個人要抽5把，cp1 cp2 ex ld bt
五大神器缺一不可

唔課金就唔駛玩啦咁

都唔係既，可以儲125000石保底或者儲b幣換

打到hihi先得一個b幣

每個月課金都有

用超必收佢皮，係又爽又型嘅

課定等cloud
到時唔想怒抽

對Cloud咁有愛
我等鎚妹

啱啱真化左Garnet,好鬼好用

暴力白魔
略嫌佢儲技有D慢

可以整2個屬性弱點

btw今次D恩惠角全部未升過睇黎拎唔到今次個莫古幣了

一路都好想佢出七劍
估唔到佢用依個方法

睇老史都知仲留左一手啦
但幻獸D石挖得七七八八嘅時候就係課金地獄嘅開始

依樣真 幻獸真係升得七七八八
開始唔知以後點算

終於過咗弓手chaos

放棄咗
兩隻大眼仔硬到

講真冇弓手ex真係唔知點玩

唔要求全獎勵可以放小公，爺爺，極舒服
但一定超round
我係小公 貓蘿 弓手

莫非聽日係出加蘭德BT?不得了

EX易中到好似唔使錢咁

5000中左加蘭多LD

Btw就黎夠125000石了，等睇下一把B武

啡咗15000乜都冇最後丟40劵左右中左LD

光戰同Garland係咁跌EX俾我都出唔到把魔晄刀

我都係差錫菲ex不過冇乜愛唔追了

痴線 ，我個ac未試過多過5萬石...
更加未試未拎保底
岩岩抽埋ld整左加蘭多完全體，ff d大奸角造型真係好正

我想問如果要練一隻角有晒所有主動技，係唔係要突滿所有有關佢既武器？

如果你只係講有哂的話就唔一定嘅
頭兩招同buff技要靠水晶覺醒
EX,LD,Burst就要突滿武器

但要主動技可以發揮得最好就一定要突滿哂相性同專用

因為見有BURST武~所以重新玩過~之前都係開服O個陣玩過下
依家隻SQUALL得把BT、LD同斷章送O個把武....要練佢但發現好多主動同被動技都無.....唔知點樣入手
防具又係另一個問題....依家都只係用緊斷章送既第一防具一突左，唔知點樣再有得拎去突...

防具要用藍色幣換，第一防具突滿升滿就可以換第二防具

首先你將個角色升到LV70同水晶70先喇

為左B武唯有儲下喇唔想到時課金

斷章送嗰把係相性武
專用最好就紅幣換
EX就要莫古幣,宜家因為出左LD同BT,抽中EX嘅機會都高左好多嘅

睇來B武應該唔會出得咁快
希望一個月出一次唔好咁密

下一把b係15號

依家乜都缺啦，水晶，武器，換野用既幣

升lv又係好慢。。。已經刷曜日黎升lv

新Account一定係咁,玩咗兩年幾,除左真化料同水晶長期短缺之外
其他肥料一定囤到唔使用

依家反而想知突破武器同防具既野除左抽之外有咩方法拎到....

防具章要靠打同送，過到特定關就會mission送
突破石就只可以靠抽，同埋逢星期一可以DP換一粒，送都係送好少

...... 我真係抽撚左10把返黎，勁過葉問

不意外，你睇我
冇lock嗰六把係琴日抽返來

咁升lv都係打曜日最快？

Squall ex我都抽左7、8把用左成3百張卷左右

我自己升角色就會開埋全2倍道具刷曜日

好的，謝

最近好似多咗幾個巴打入來圍爐
有咩原因會入返呢個坑?

依家玩呢隻仲多過ffrk
比起上黎呢隻太有良心

加蘭德個chaos我打完以為自己打緊cosmos三恩惠真係屌打

老史變埋恩惠可以Burst
加蘭德有撃退,技能次數增加
加埋光戰個盾同小回復

其實呢個陣係唔錯

剩係升左加蘭德
抽唔到老史Burst又唔係太想真化佢

有55卷應該抽邊個pool？

抽squall ex喇
不過你依家有burst玩住先都夠

抽晒d卷，一把ex都中唔到。。。

ex係好難中架出左B武同LD武EX只係易中左少少
用上面果堆玩住先夠喇

最主要係唔夠主動同被動技姐，見人地下下打9999好爽，自己就打幾百

9999其實唔難... 代價係你打既敵人郁d幾百萬血

你有squall bt, 推圖冇難度啦，AOE一下一ROUND, 咪投資落去囉，升上70覺70lv, 突滿d裝
隻game冇得急，太多角色唯有慢慢儲

依家就係無aoe技，得1 2技同埋bt技，所以先想要佢把ex拎招aoe技刷水晶

咁咪keep住抽依家個pool, 不過我覺得唔好用石抽啦...刷幻獸或者打活動/斷章都會送一堆卷
石留黎抽bt

Squall招ex打單體架咋
你遲下升到60水晶 連續劍+就係打全體等倍

呢招唔係ex武度學返黎既咩？

所以儲緊石，第有愛角bt武就allin

呢招係LD 技

呢招LD技黎，我見你都有
突爆升滿左就唔使裝武器都可以用到

仲以為係EX技黎TIM.....
不過要突滿LD武都好漫長

都係用突破石架咋... 真化EX先係漫長
基本上都要有完全體角色先可以挑戰chaos
所以新仔推圖儲石儲卷，開新pool見高分好用咪抽下，隻game畀既資源係超多（雖然用量都係超多）

見佢送石送野都好多...但問題係用量都好多~
依家都唔知打主線~打活動~斷章定係打水晶好

全部都打.... 主線優先... 因為容易
活動都係有限期，拎到既獎勵都拎左先

有一隻Burst,推到二章都冇難度啦

而家絕對唔建議用資源去追ex, 頂多用票追
情況就好似之前抽到ex就好收手, 用資源追專武no way
除非隻野角好勁, 要即刻過關用

BD同LD係咪冇得再升？

暫時已經到頂，唔使再升

多出嚟嘅LD咪冇用？

係，你有真化ex/bt既話其實可以賣埋把ld

刷水晶係唔係曜日最快?

係

新角好勁

咁就好
好彩冇放棄抽埋把Ex

俾我中埋笛妹，真開心

我5000石+90卷中哂3把

新角直接取消人地回合痴線

屌 打chaos臨尾先黎死一個
又要再打過

好撚奇怪完全捉唔到路, 係咁改你D行動順序
但覺得又幾好玩
但血其實勁小...都係好易打
雷姐+加蘭德(真係好撚勁...)+傀儡師

加蘭德, 雷姐依種推進+免費技角真係一直唔明點解咁低分...
明明幾乎可以輕鬆屌打所有CHAOS

終於用新角+加蘭德+水晶女過左
準備挑戰challenge

有雷姐瘋狂撃退同弱體應該唔難打
琴晚唔係佢集火殺咗我隻白貓應該已經過咗

Challenge 101回合又要再打

我都唔知要玩幾耐先打到晒所有難度

終於過左得一個B幣，幾時先儲到50個

笛妹 雷以 史哥 過左challenge chaos
本來諗住抽新角打 而家慳返

騎住隻白色野O個隻貓O個隻角點先拎到?

正常係打主線入隊
一係就要抽到佢嘅武器

香托托B武

唔出倉管先就唔使出

好難抽，中把LD放生

結果唔係熱門既角色就算出埋BT都係冇人留意

死喇好鐘意香托托唔通咁快要用石仲有skin買

好好彩20000石就抽到

呀利婕真唔真爆佢好...諗緊真爆得EX嘅香托托定佢好...

冇Shantotto burst即話應該真化Alisaie好d

唔憤氣又抽劵，抽咗百幾劵又俾我抽到

用落都幾大力，我仲要0幻獸

屌...用卷抽好似係0.3%機會？
我抽老史成五百幾卷都冇喎

到現時都冇BT，唉屌

終於追埋喊包ex

見到人用魔法劍士好暴力
幾招技都可以多次輸出
輸出勁過教授

請問山托托個憤怒圖案有咩效果
點樣運用？
而家卡左喺挑戰關卡

早期就有分別
宜家練滿嘅話唔係同下面呢個教授一樣架咩？

我得ex咋，而家為左過關先學用博士
我見人地 lulu gululu 白魔 都過到
Gululu 換博士應該夠做 唔駛抽

咁就真係可以收返埋
LD係底線
佢把EX嗰陣係同Cloud一齊出

我見人冇LD BT 都過到
博士遲過cloud 開真化好多

屌，原來Burst最多都係出一次
早知係咁就唔追啦

邊個係博士

山托托

All in 魔女池,乜新野都抽唔到,痴撚線

我要EX呀，佢出LD比我，冇EX真係唔掂
兩個池都係咁，唉.......

我就係差ld 卡住兩個活動

新手想問下有咩分別？

我差魔女LD，但其他又齊，唔知追唔追好

練滿後 b武數值上 >ex武>L武>專用>相性
我有ex但冇L，就少左招技又少左一重強化，就卡關

魔女EX LD都冇,喊出來

+1冇LD
其實連CHAOS都未過硬到痴線唔想打

可能我有香托托b,覺得今次chaos算易
但係想抽魔女LD打challenge冇LD就真化佢好似唔係好抵咁

All in完，魔女4LD，0EX⋯⋯仆佢街讀心讀到嬲

所以如果抽到ld同ex，就升ex先？咁ld重有咩用

btw,本身見ld個cp高啲就升咗ld了

其實2招都要升
LD使用次數少同多數都有好勁既強化
EX就冇限次數，冇EX個角色基本上都唔使出場

升好1把武器嘅意思是咪啫係突到6星？

LD同專武係
EX真化完突有7星

屌我4ex 0ld 同你交換

終於過左兩個挑戰，冇博士同魔女新武
打餐死先得兩個乞衣幣

唔夠料升武器呢個情況要點處理？有冇方法攞多啲料？

課武器升級個pack，好似3000一pack,可以買四次

你講緊草莓定係磚...
草莓佢間唔中幻獸開活動可以極速刷一堆，9999粒冇難度
磚就... 急唔黎架啦 一係課金一係清次元同其他chaos, 或者真化書換磚

屌你老味出多次B武都唔出把EX俾我
痴線

我都係，屌佢老味，啲EX仲難出過B

屌你老味咁樣晒我一把b都未抽過

武器係咪學完技就賣得？我squall用緊b武係咪可以賣咗把真化佢？

冇錯，升爆就賣得
睇cp揀，BT＞真滿EX>LD>CP21

出判官呀

頂 延長維護 食飯冇機打

係咪執咗

咩事停機停咁耐

斷登入了

開返啦

聽日有12男主B武

路人Vaan,又抽到仆街

順便抽埋判官

判官二打六角色

10000就中左B武
不過之後要天井先拎到LD

唉抽唔到B武
儲下石再搏過

然後我繼續抽唔到BT
到依家都未中過Bt既垃圾

又要買莫古pass了
揀邊把ex好

抽咗10萬石得幾把ex

+多25000石就有B武

已經夠了，ld是咪要抽埋？

你抽12男主？LD都幾緊要

10萬連LD都冇?
RIP

痴線今次有冇咁難抽

5000石中B武,仲差L，抽極都唔中

臨完event中埋魔女LD

Makina LD好似唔錯
利申：抽唔到

只係單純攻擊, 今次唔抽了
btw而家youtube 少左好多片, tw都少左人討論
隻驚會唔會死

抽唔到，點討論
加上感覺上真係似玩到冇嘢好玩咁

180lv啲關好難打

個熱誠的確小左抽唔到bt，d關又愈出愈難

抽唔到LD個角色就起死回生唔到

我估下一把b 武 vincent / 王子
因為同期恩惠irvine fran 都可上遠物弱
Yuna 都有可能（訓身抽爆）

如果出yuna一定抽爆

今次終於中返Arciela ex
Btw好心就比多啲書，完全唔夠真化料

終於中返路人把LD

要升爆一個人條路好長

我想問d幻獸星盤，如果我行晒3隻召喚獸既盤，3個盤既數值都會計定淨係計一個？

會加哂落去
所以有就要升哂

有8個盤，夾埋要4萬幾pt。。。打到下年都未打完

老屎忽account買埋莫古pass的話
當期有二倍經驗嘅角色,開埋三倍書打8-10分鐘就行完一隻幻獸

最煩都係刷水晶

書同經驗角都會加pt？

最麻煩真係要每一隻刷夠20lv先打得pt。。。

我依家打共鬥用幣換水晶

最慘我有時懶到共鬥都唔想打
判官同魔女俾我抽到EX又點?
佢之前有三四個綠色排緊隊

開2倍道具都算快既
我依家一抽到ex既角色就會即刻70 70左佢
有LD就真化埋

一隻角要打得贏LV 100既場~要有咩條件包括要有咩武同防具??
除左LV70同覺醒70外...

佢最ON9係最尾O個2款水晶曜日無得刷......依家D角升到50LV就停左O係度....

多到唔恨
可以用Dissidia point換

抽到Makina LD，用嚟刷幻獸好爽

你打咩關lv100應該剩係有ex都搞得掂

想打斷章D HARD....

斷章150同180最好真化左先去打喇
一係就用返恩惠角,數值會高好多

唔好講話真化...我連3突都難....基本上依家乜野都缺

慢慢黎喇咁你應該150都未打到住

佢應該打緊年幾前啲舊斷章
最高100呢，加個bt 朋友基本上爽過

我主力叫做呢3隻，除左squall叫做大力少少，一招技技打3 4萬左右，另外2隻都無咩力，一招技都係打萬幾。。
我打80都仲打到，打100已經好難打

有冇其他ex? 或者睇下呢個網個ranking

你魔女同派恩都未突滿係細力架喇

老史有Burst,就算未升滿都夠過100下嘛?

通常尾王都好難打...因為太多血.....

我依家有39個武器章~應該換魔女同派恩既武黎突滿佢?

唔好換住冇其他角色ex了？

有cloud，比比，零式弓同埋squall

升埋零式弓喇
記得打九格任務拎真化料咁你啲角色就會慢慢開始勁急唔黎

隻角淨係一把武已經夠用?

你有ex已經可以70 70左佢先
第一第二專武唔算必須既，我有好多角色都差是但一把冇咁多資源升

巴打抽隻支援角會大力好多

終於過左鎚妹斷章隻boss冇郁過

依家暫時留住石等bt武出，好多角既bt武都想要
其餘角既武唯有用卷抽

月卡第一次免費?

係啊免費試用一個月
你仲未用？

未....O岩O岩先知
佢送O個D章係逐日都送定係一次過?

一次過架咋
所以如果你課金既話，就可以2個月換1把ex,5個月換1把B武

佢個月卡抵唔抵玩?

老屎忽會抵玩d, 你高rank會越多bonus
你應該啱啱玩冇耐，試用一個月再算喇

唔計章既話~佢最主要都好似係儲強化點同埋幻獸點O個度既加成?

係啊，同埋強化點唔買月卡既話好似上限係5000.

係....但我發現要行晒成個盤，好似要突滿晒相性、專武同埋EX武....
我依家唔夠武器黎講~多D強化點都係儲住先....